內地上到LIHKG, 正！

Bye bye 高登

8964 天滅中共

內你老地

平反六四

內乜撚野地 屌你老母

新界就梗係上到啦

黃大仙梗係上到啦

講內地都唔啱？深圳河以北囉 on 9